親愛既警察朋友，你地既上司並唔愛你地

今日示威人數眾多，你既上司竟然因為一句網上留言，會有氣油彈，連思考下都唔識，要你地大熱天時重裝上陣，長時間立陣。

然後同示威者對峙良久，佢地竟然下令要你地「近攻」而唔俾射催淚彈，目的就係為左引你地去俾示威者打，幫佢拎個「光環」。

為左令個「畫面」好睇少少，佢地刻意要你地入商場，俾機會「落單」，俾示威者打遊擊圍攻你地，令到部分同事「英勇」捱打，當中仲有D年紀大既便衣同事阿，呢班阿SIR 一路帶你地出生，你地點捨得佢地身處危地?

但係你個上司唔同阿，佢對你地冇感情架，佢淨係關心自己份糧。佢仲要你保護商家既物業，警死你打爛人地商場D玻璃，然後長時間值班，人又唔夠，又要清場又要克制。
而你地上司，就坐響冷氣房入面睇直播。然後轉頭出黎讚揚你幾句，受傷就去醫院探你，請你食粒橙，然後仲要叫錯你個名阿 !

你知道自己讀書唔好，捱生捱死，但係你上司肥聰，咩國際刑警，D英文又唔好，講野又1999，但係佢偏偏「高薪厚職」做佢既打工皇帝。唔係因為佢勤力阿，係因為佢識利用你地阿。

你地有抱負，有承擔，但今時今日偏偏俾一堆政客政權利用黎打壓香港人。
然後呢堆人就坐響度吃喝玩樂，完全唔敢行出黎保護你地，夠鐘就出黎「領光環」，讚賞你兩句。

今日保護你地既，係曾經俾你地打既記者，議員阿。
問下你地個良心啦，知唔知自己應該做咩阿 ?

拿，我同情你地既，你有權選擇自己既路
為左你地屋企人，回頭是岸啦

點解今日唔用催淚彈阿 ?
你地唔俾人打，佢地點帶風向阿

示威者要反抗既係政權阿
而你要做既，係保護人民阿

如果唔係記者保護你，你覺得你會點

有能者居之，肥聰敢唔敢行出黎阿?
係唔敢阿

駁唔到

你有咩事，都係因政治而死，唔係英勇阿，自己思考下啦

做文宣有無得諗？唔係俾狗睇，係俾市民睇。

啲所謂大Sir全部都縮L埋官邸睇直播，指揮官就叫啲細嘅去衝，啲細嘅都有老婆仔女，都有父母，有事點算？

你阿姐話唔會「出賣」你地
但呢件事係佢搞出黎架，佢唔敢行出黎，已經係「出賣」緊你地

推

點解「野戰」唔俾射催淚彈阿
咪為左睇你地俾人打囉
咁重裝你行動都不便啦，點保護你阿

你個宿舍係好大阿，但你返到屋企咩?
你份人工係好高阿，但你夠肥聰高咩?
你無非想屋企人安居樂業，點解唔做消防阿，又幫到人，又有使命感

今時今日做差佬，又要俾人笑，又要驚俾人起底
班高官既屋企人，響外國Happy緊阿，你屋企人呢? 擔心緊你既安全阿。
做一隻棋子做到冇左命仔，值得咩?

呢班棋子係咁用架啦
班細嘅就被人推出黎做show
大粒果啲就等食花生再領工

你打一世工都唔會做到肥聰個位阿
佢個位只會俾自己友坐，知道嘛

今日俾人打果D同事，係便衣阿
便衣又要佢地行響最前，係為咩呢，自己諗下啦

如果你地上司愛你
佢應該同你一齊企響前線
佢應該走出黎保護你地
唔係將你地推去死

你班上司不停刺激示威者
示威者使用既武力被迫一路升級
最終都係打響你身上

點解咁傻阿 ?

推比仲有良心既警察睇

點解肥聰唔出黎擋傘，因為佢怕死阿
但佢唔怕你死囉，因為佢死左就冇架啦，你死左佢仲可以再請過人

曾經你地係以做差人，維護法治為傲
但今時今日政權要你地打壓人民
毀左市民咁多年對你地既信任

今時今日搞到過街老鼠咁，連張証都唔敢拎出黎
點解阿?

商場絕對唔係一個對戰既好地方
示威者居高臨下
如果唔係你地身邊有記者
咩都飛落黎阿

叫D前線向前衝又唔先清上面場先
然後就比街坊玩落石
大SIR真係想推你地去死

依個正

思考下你地大SIR既策略啦
係用你地既血換光環阿

仲記唔記得朱SIR阿
佢俾人入罪到底係因為佢打錯人，定係你地阿SIR既辦公室政治阿?

你以為監警會真係會幫你咩
佢地都係打份工架咋，有需要一樣可以「出賣」你地

你同佢地講閪咩
識聽嘅就做人唔係做狗啦
同支那人一樣無一隻係無辜架

你以為你個宿舍好好咩?
錯啦，響公務員體系裡面，大把人住得好過你地阿
你地打生打死，住間人地住過既舊屋仔
有冇咁傻阿

你地今晚成堆伙記受傷，都冇人可憐你地阿
因為大家都話你地罪有應得
你一心維持治安，點解會搞成咁
點解俾示威者打，大家都仲支持示威者

係因為你阿SIR縮，唔敢負責任阿

你望下自己個Facebook，IG
呢兩個月冇左幾多個朋友
點解正義既你會搞成咁
點解維護法治會變左暴徒
點解朋友都離你而去 ?

做白衫真係好
你班傻仔衝去比人打佢地就企後排指指點點又升職

如果我係你，我會罷工，我會連署要肥聰出黎負責
點解佢既錯要大家承擔?
知唔知重建市民對你地既信心要用幾耐?

你讀書少，就一世都俾人壓住
你甘心咩?
你唔識刷鞋，你阿SIR就派你去最前線，鼓勵你送死
打在你身，痛在你家人心阿

功勞就大sir既
手指就自己既

我斷氣啦
勸就勸左啦
做人做X 自己選擇啦

手指冇左，你大SIR最多請你食個果藍
然後搵一班記者黎影你個慘樣
再訪問下你屋企人

過兩日就冇人再記得你冇左隻手指啦

俾你做行動指揮
你覺得你會唔會On9到入商場清地下，俾人高空攻擊
仲要周圍都係名店，打爛野又要寫報告

示威者Set緊陣你仲要等佢Set 完埋去打
之前打親記者，而家搞到要對記者百般忍讓
係點解呢?

講真阿，示威者口號係不受傷
但你地大SIR既口號係「必須有人受傷」阿

你地今日冇委任証架
有咩事你阿SIR隨時扮唔識你
到時你因為使用暴力俾人拉左
就係朱SIR 2.0啦

但朱SIR已經退左休啦
你可能要坐監架
你睇下果7位師兄

你以為TVB會幫你咩
傻啦，當年打人條片都係佢地放出黎架
呢D紅媒為既係賺錢，唔係保護你囉

唔知，反正有錢收

想感化敵人 收皮啦 佢哋已經無咗人性

慘慘豬

魚死網破，返唔到轉頭，下次就一定唔只斷手指了。人捉完48小時無料又係要放，手指都無埋都係得條傷心柴，暗地裡仲可能大把同袍笑你廢物，對住班𡃁仔都輸，何必呢。

你地以捉拿罪犯為己任
但今時今日出黎支持你地果D 竟然係黑社會囉
點解阿
因為你地阿SIR同佢地好好朋友嘛
你驚唔驚有一日你地拉左個黑社會
會因為佢同你地大SIR好好朋友
而報復響你身上阿?

唔係感化佢地
係感化佢地阿SIR姐
連承擔既勇氣都冇
下面班細真係好可憐

賺錢有大把方法啦
你地收果份糧
都唔夠你阿SIR 去食餐飯阿

你地俾人圍，受傷
唔小心開一槍
有咩事，一定係你地揹飛
好傻阿

今朝連記者都出黎示威阿
仲有邊個支持你地? 保護你地?

勿做權貴，政權爪牙
回頭是岸

岩呀

要醒嘅一早就醒咗 扮瞓嘅點叫都唔會醒

你地既家人 知道你地俾人利用黎上位
幾心痛阿

你地而家係俾人利用緊黎「人民對付人民」
因為一份工作眾叛親離
個代價係咪太大

功勞就管理層拎，罰就前線受晒，如果保護你地，管理層早就幫左你啦

唉 面對咁既白衫我都唔知講咩好

肥聰出黎啦
買左橙未阿

做前線真係辛苦

推俾警察睇到，其實政府從來冇幫過你地，佢地只係一次又一次咁推你地出黎做炮灰。

製造警民對立得益嘅只有高官。

搵人拍條李力持式video感動下班狗

歡迎各位拍片或者印出黎貼響陳百牆

命就藍衫出 功就白衫拎 打生打死都唔夠人地手指一揮 生命冇take two

收就收得少，升又升得慢，汗就出最多。白衫得把聲喝鳩啲散仔行就行企就企，brotherhood? 咪又係人血饅頭

巴打

睇下肥聰出黎講咩啦
係咪俾我估中曬呢
擺明搵幾個便衣做死士去俾人打

食左橙未阿

好心你地班克警反省下 唔好為左雞水咁既人工出賣良心

唔通藍衫就冇人權咩

無計啦！做散仔係咁
從來散仔受靶，上司攞光環架啦，次次有咩事啲白衫就第一時間縮去後面，前面嗰堆就要比人屌老母，應該都慣哂架啦
分分鐘你地啲阿頭嫌你地傷得唔夠重添呀，你知啦，你唔傷啲，點扮可憐呀？

散仔係咁㗎啦，無嘢喎，請你食個tea，出份糧加OT，比人屌老母又唔會無忽肉係咪先，白衫踩住上升咪升囉，好閒嘅啫

下次係前線用大聲公朗讀
可能慢慢會有奇效

指明道性加埋陶輝、盧偉聰、李加超效果更佳

下次大聲公朗讀比前線聽

Push

pish

agger

有良心就一早唔做警犬啦
今時今日仲講道理

根本前線係俾冷氣房嘅推出嚟送頭做新聞

政治問題，政治解決
唔好拎班差佬出黎頂